焦土啦 同班藍絲同班警察攪炒

拎中國國旗出黎，大叫馬上收回香港，要求一國一制，要求出解放軍。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

最撚驚你唔出解放軍，出軍了，一齊睇股市樓價大跌

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

出解放軍啊，止暴啊，懲治港獨分子啊

我是香港人啊

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊

唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

你班藍絲，中國強大啊。

我地一齊回歸祖國啦，柒頭皮，

共產黨打到黎啦，你個電腦仲唔大爆炸

壞孩子宜家叫緊屌你老母啊，大逆不道啊，慈母仲唔捉返個仔用家法伺候